開心速遞(357)

冇人開

終於等到

池富今集做乜咁好死

點解唔比美麗食

無原無故的愛？

呀孝夠撚膽兇3e？

點解呀孝突然咁惡？

因為恰美麗，但對面有3e

池富係咪算終於贏番一次

已經係feel 了，所以可以恐佢

已經無feel 了，所以可以恐佢

呢套劇不嬲都冇ex既陰影

屌你老母呀孝係機場特警（岩岩預告依家轉台）
做恐怖分子

以前係3e隻狗來

係，所有ex 都會完全被忘記的

係咪大小姐捐肝

咩你覺得我哋呢班人睇開心速遞講幾句
tbb個戶口會多翻幾蚊
唔討論啲人就唔會知同中共箝制言論有咩分別
套劇係有好多廣告收入但我一間廣告商都冇幫襯過
可以講成間新聞台都唔會執咗新聞台都唔會摺
同我唔會因為你喺度up一句下個禮拜就唔睇一樣
香港人幾時連睇自己想睇嘅嘢都冇自由

(傷心絕育@LIHKG，2019)

真係好笑 睇一集愛回家好似屌曬你全家咁
我幾個月冇食所有藍店 愛回家所有廣告商我有份洗版攻擊我要話你知
睇電視同撐香港根本冇衝突
兄弟爬山 各自努力 咩唔係一直以來口號咩
cctvb啲新聞我都有眼睇
中共需要一個維穩電視臺 衰啲講句就算tvb執咗中共都會出資起過間
依家個問題係香港有個廢柴政府
嘥時間喺連登到屌人不如整多兩張文宣好過

(傷心絕育@LIHKG，2019)

成日逼人表態做乜
要睇就睇
唔睇就唔好睇
大把黃既人都有藍既朋友
咁你唔通又話啲黃絲係藍？
啲人比你屌完咪又係繼續睇

(四眼賭神@LIHKG，2019)

罷睇新聞台
但唔覺得要罷睇呢套劇

(岸優太@LIHKG，2019)

點解係你訂規矩逼人守
不嬲都係分工合作做幾多自己決定
唔通所有人要做哂全套遊行文宣撚狗罷工裝修私了先叫覺醒？
定係要做熱狗苦行日日屌全世界先得？

(岸優太@LIHKG，2019)

就係比人當狗玩，宜家應該更加要唔理佢

但尋日又比條女一家玩，阿考真係慘

我唔否認洗版係有成效 但我哋唔睇真係幫到香港咩 依家廣告商想保身嘅都唔會繼續落tbb廣告
唔知你有冇睇過以前啲開心速遞po
由以前可以一集爆一個po到依家一個禮拜先爆一個 討論睇嘅人已經少咗好多 商業價值明顯下降
況且呢個圍爐po來來去去參與討論嘅人都係嗰堆
廣告商會唔會淨係睇呢個po就決定要落廣告啊
cctvb同開心速遞兩個唔同部門獨立運作
收視率多定少根本唔關我哋事 我哋亦冇能力去影響 甚至可以講就算呢個po嘅人全部罷睇開心速遞收視率起碼都有20點以上
真係要講叫人唔好睇不如同嗰800個屋企計到收視率嘅人講啦

(傷心絕育@LIHKG，2019)

點解大龍生器官急性衰竭仲咁好精神
幾好中氣......

你話係就係
總之我唔覺得我要罷睇套劇

(岸優太@LIHKG，2019)

睇劇係一種精神寄託，呢種娛樂有幾重要，某套劇有幾好睇，因人而異，感覺可以差好遠
上面已提過，連登講開心速遞嘅po人數已經大跌，所謂對個台嘅收入影響根本微乎其微
但套劇無疑係而家碩果僅存起偏黃偏藍嘅人之中都係最有吸引力

有人話入到呢個po，覺得好似去左鄉土
之前有D疑似偏黃角度政治抽水嘅劇情，起呢個po有掌聲，起鄉土D人就話唔想連愛回家都有政治，呢個就係分別

香港電視業結構非常唔健康，從業者根本冇咩選擇，相信枯朽大樹內寄居唔少基層員工係黃，但逼於無奈，就算新聞部都係
成日話要呢個台執笠，現實D諗，佢最終會點執？點被取代？基層員工又何去何從？

運動初期已經有人提出，唔可以匿起自己輿論陣地圍爐，要出去人地嘅陣地打
起黃營繼續存在呢種po，可以視為一條小戰線，爭取個台開放多D空間俾偏黃嘅職員發揮，影響下仍然好鐘意睇傳統港劇嘅港豬，亦可以影響將來取代Tvb嘅人分析邊D人/邊類創作最值得延續
雖然呢個影響應該唔大，同呢個po會為tvb帶來嘅收入一樣

(誰大誰索誰正確@LIHKG，2019)

睇開套劇就知套劇好有心思
啲劇情抽水貼地
睇開嘅完全罷睇真係冇乜可能
話冇心情睇係真
但其實開心速遞已經係我僅有娛樂時間
連呢半個鐘都要放棄其實好冇意義

啲人成日話netfix可以代替呢套sitcom
但講真netfix啲戲有可能做到令你共鳴一刻咩
睇其他戲硬係令我覺得好遙遠
同埋就算韓劇日劇英美佢哋都可能會用翻一啲佢哋嗰邊先明嘅terms 或者係我追唔切字幕掛
親切感始終差少少
呢個就係我希望繼續睇開心速遞原因

(傷心絕育@LIHKG，2019)

其實開心速遞劇組都唔係處於對立面
編劇時不時都抽水
有啲演員都有表態支持
你話唔睇獨孤明珠都話可以理解姐
既然對立的只係TBB
咁你咪學樓上話齋唔比佢賺收視囉
過來討論傾計嘅用不推文回覆
買嘢食的時候唔買X記囉
明明大家都鐘意套劇
想唔到理由唔支持既貼地亦本地的開心速遞

(白色的雲@LIHKG，2019)

有頭髮邊個想做熾哥?
有創作自由邊個想自己嘅心血係用嚟賣廣告?
開心速遞開始多人睇就係因為中期開始冇廣告之餘又有好劇本好演員 鏡頭服裝道具音樂各樣嘢都配合得好 觀眾有共鳴,
依家收視好 有廣告好正常 (利申 唔鍾意有大陸廣告),
攞幾集廣告幾集質素差嘅嚟代表哂成套劇有乜意思?

如果係一直睇開嘅觀眾罷睇,
我除咗戥劇組可惜之外冇意見,
但如果連套劇受歡迎嘅位喺邊都唔知就盲反嘅話其實都幾唔尊重劇組.
香港嘅影視產業係點大家有眼睇,
咁樣對班有能力嘅人盞愈嚟愈少人入行

或者有人會話劇組啲人可以劈炮,
但走咗係咪就可以好容易咁製作番一部好嘅劇集?
電視作品係teamwork,
冇其他方面配合又點成事.

香港難得有貼地 有質素 又會屌高層嘅劇,
如果遲啲染紅咗嘅話我會罷睇,
但現時為止我覺得劇組每一位嘅努力都唔應該被抹殺

(Rose-colored@LIHKG，2019)

其實我覺得開post 講都好無謂
佢地唔會接受任何原因
haters gonna hate

佢地眼中反送中/抵制tvb 只有一種方法
唔跟嘅話就係共產黨同五毛
當初講嘅各有各做互相體諒已經消失殆盡
呢班人繼續落去只會搞散晒個民氣

(白鳥@LIHKG，2019)

其實我覺得唔關清唔清泉事
鍾意睇咪睇唔鍾意睇咪唔睇
唔明咁樣批鬥啲人有乜用
你可以去推廣抵制tvb
但唔係去批鬥睇tvb 嘅人

我想講行出黎果二百萬人最少一半日日睇tvb
咁果班人係咪全部五毛/共產黨員

(白鳥@LIHKG，2019)

你憑乜野綁架晒全個連登要罷睇個台嘅野
如果呢度有任何一個人講過話罷睇tvb 但又繼續睇，你批鬥佢地無問題
但如果無，你入黎批鬥乜春

(白鳥@LIHKG，2019)

其實唔洗同果啲人解釋咁多
佢地覺得睇TVB 同共產黨一樣咁大罪要死全家

(白鳥@LIHKG，2019)

班人真係批鬥批上腦
佢地係咪覺得咁樣批鬥人啲人就唔會再睇tvb
平時有入嚟都知呢度99% 反送中
琴日先全部一齊咒馬蹄露快啲死
抵制tvb 有好多方法，可以抵制落廣告嘅商家，可以去佢活動踩場，個個人嘅諗法都唔同
咁樣將自己啲思想強加落人地度只會令人反感

(白鳥@LIHKG，2019)

認同
一有自己覺得唔啱就開post批鬥人 根本冇可能做到以理服人 最後說服唔到其他唔同人
對成件事完全冇幫助
另外一入嚟就鬧人嗰啲 佢地想啲人點回佢？

(GK9094@LIHKG，2019)

演員真人同角色真係分翻開好啲
繼續欣賞佢哋演出 鍾意佢哋個角色
遠離真人

(傷心絕育@LIHKG，2019)

唔get你想點

唔洗理佢，BLOCK 就得

開心速遞(357) 你班垃圾連post都唔敢開呀？

我會用其他網站睇，同埋抵制佢入面賣廣告嘅公司

(白鳥@LIHKG，2019)

多謝支持

又諗起D睇劇網死曬

啱啱返到屋企見到果幕，個角色完全可以代入阿孝度

阿孝除了愛回家，起出面d角色都係壞人

阿May係未代替早期Mandy同阿水鬥氣

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家
黑
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

加大碼isabella

冇估錯
金剛門 x 電影線堅悶
Tree根和池富條線以前都好地地
月餅，阿孝，大媽舞都好笑
而家一講金剛門就唔知佢想點
曹總和潮偉都救佢唔到

其實唔覺得尋晚嗰集咁差
Venus港女拜金娘娘一直都係咁
結尾算係有少少洗白話佢真係沉船
一開始佢話騎牛搵馬我都以為佢真係諗住當啊孝係兵 但係娘娘鍾意兵又冇話唔得
可以話佢哋細個屋企好窮 加埋阿爸阿媽又唔養佢/早死所以佢哋覺得物質咁重要
兩個冇咩點寫過去就係任編劇作嘅時候
作完記得自己寫過啲咩就好
阿婆由細教佢哋收兵佢哋淨係識收兵都係正常發展講真收兵收到老人院覺得幾cls
唔知龔友係咪隔離

其實幾鍾意睇根富 但最好睇嘅根富嗰陣應該都係孝心嗰陣
金剛門覺得ok啦
次次見池富都唔明佢今次咁好死
今次叫做兜得翻
但唔明點解次次出場關係都唔同
一時咁好死 一時又串鳩佢
好難得見到一齊飲茶

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家
黑
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家
黑
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家
黑
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家
黑
黑
警
死
全
家

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家
黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

不
推
文
回
覆

黑
警
死
全
家

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

屌
你
老
母
仲
睇
垃
圾
奶
共
台

其實我覺得尋日嗰集幾好睇
我估大家鬧都只係覺得成家好仆街,
先唔好理咩道唔道德嗰啲現實層面,
劇本照「成家都仆街」依個大方向上嘅發揮係幾好笑,
好似有巴絲講嘅收兵收到入老人院 同埋啲收兵心得/技巧係幾有趣

講番「成家都仆街」依個問題,
其實如果唔係前後矛盾嘅話有何不可呢?
角色創作出嚟就係咁,
用咁多道德規範束縛住啲角色嘅話咁其實套劇好多角色都可以cut

諗返Venus婆婆第一次出場果集，佢有咩企圖

其實Anita姣風少，3E拍佐治，咁未幾好

娘娘家族其實幾正
基本上同其他屋企都冇overlap到
熊家成日度縮但都好溫馨
池富呃飲呃食但對仔女好
況且有啊孝依家可以周圍認叻唔使呃飲呃食啦
龍家成日串自己人仲冇咩親情講
依家娘娘家族一致對外獨家培育收兵大法好似冇咩做到 阿婆溝富二代鬥扑嗰度真係笑咗
係唔知點解Venus間屋嘅間隔同啊龔嗰間咁似
今集treegun話要池富一打開報紙就見到佢棚牙閃到亮突然諗起妙婆隻channel金牙
已經成為標誌

入尋寶圖做應該大把機會啦

安凌今集套衫好襯

搬返過來先

May會唔會慣例試下同Terry拍拖

譚道德今次堅守原則？？

尋晚果集池富從未如此成功過，仲要WinWin雙贏果隻

A生左，唔知劇組有冇諗過之前育嬰室果集搵佢返來客串

佢外公係崩牙駒

14號宣傳
宣布加集數

冇得去旅行的長假可以諗諗前排討論的處女問題

程朱學派與宋代婦女貞節觀之研究(2004)
台灣國立政治大學 朱曉娟碩士論文
第一章 緒論 (可參考「前人對貞節觀之單篇論文之探討」)

第二章、宋代以前貞節觀之流變及宋代之女子教化與婚姻概況

不過我覺得好多人都鐘意將貞節同婚姻自由作為相反關係去研究，不重視貞節就一定係風氣自由、女性地位高的表現？
古人比現代人重視集體利益，個女留返隻豬無寶不落係集體利益，再婚都係集體利益，最緊要聽話唔係私通，有時能夠貞烈反而先係自由
老婆如衣服，一定要著新衫定可以接受舊衫，都有實用性、裝飾性等角度考慮
我本來咁樣推想，唔執著處女的現代人可能係因為男女平等，唔執著處女的遠古人係因為女人只係件衫可以保暖就夠，中間時期就係衫的價值提高左，開始有名牌/撞衫觀念

應該淨係客串助攻龔水完之後就走
演員仲有其他劇拍緊

或者等阿Joe返來再長駐

今日播之前，我突然覺得好唔公平，呢幾百集大龍生所有親情戲畀啲大房，完全冇交代過同Max嘅父子情。
平時大龍生近乎完全唔關心Max，憑咩要Max捐肝？
唔通反派設定嘅Max唔值得大龍生一句關心？
唔通Max完全無傾慕過大龍生、無渴求過父愛？
我個人好唔鍾意Max呢個角色，但我覺得可以挖掘呢個角色嘅唔同方面，作為龍家搞笑爭產嘅一員，佢唔只得老婆，佢亦唔只係一個廢柴。

Max的童年都最少講

而家先諗起，娘娘家族果集第一場Anita補左A位，ABCD齊集

如果佢地四個走時遇見IT部Ivan＋三毒，俾個望咩望冇你份的眼神，咁就perfect臭雞喇

首先冇拍到出來就唔代表威仔完全冇關心過Max
(雖然我都覺得佢極大機會冇咁做)
事實上係幾乎所有親情戲俾曬大房
但威仔的親情戲其實都係好少數（對比起tree根和三個女的親情戲）
少數的龍家親情戲入面主要就係大小姐和Terry
大小姐係另一類親情唔係討論範圍
可以拗嘅就係Terry和Max之間編劇和威仔揀左Terry
編劇揀Terry係因為Terry啲on9嘢夠搞笑
威仔揀Terry係因為佢覺得Terry之所以搞成咁係佢責任
冇寫過Max的父子情係有少少缺陷，但冇交代過唔代表威仔唔可以叫佢捐肝嘅
用盡班仔女本身就係威仔嘅仆街之處
事實上如果呢套係正劇應該會變左Max係床頭數盡威仔平時有幾仆街然後唔捐肝俾佢睇佢點死
不過呢套係處境劇所以夾硬大愛化左呢個橋段

至於挖唔挖掘Max其他方面我有保留
一來Max啲演技幾百集以來幾乎冇進步過，夾硬寫Max會變左黑化Terry一樣咁尷尬
二來佢啲線大部分都係fail
綠水、公司、爭產、廢柴同盟全部都一般料，尤其廢柴同盟絕對係垃圾之中的垃圾
唯一好少少就係同Jenny的cp線，但水準都好飄忽
講Jenny沉船果期好睇，但珍妮武士果幾集唔好得過廢柴同盟幾多
自從同Jenny結左婚之後，Max的智商和能力已經推到去一個只在Terry之上的下限
冇喇喇推翻高Max同洗白Bonnie或者Venus一樣咁難睇
難聽啲講編劇支筆和Max的演技兩樣嘢已經令到龍力士這個角色成為接龍線其中一個最廢嘅角色
非大房姓龍嘅角色要再拓展我寧願睇Joe都唔想睇Max

我冇話捐肝情節設計唔合理。
大龍生無人性又唔係第一日嘅事，佢想仔女捐肝好合理，但我指Max唔捐都冇錯。
我只係覺得Max心中有可能渴求父愛希望編劇可以寫一集交代一下，佢心入面點睇大龍生，可以係憎恨，可以係厭惡，亦可以係愛恨交纏。
唔一定要係大家以為嘅大愛温馨風格咁寫。
開心速遞又唔係第一輯愛回家。
親情唔一定係雙向嘅，大小姐就係例子，佢咁愛爸爸，咁想得到爸爸嘅認同，大龍生對佢只有利用。單向嘅親情我都有興趣睇。

Max演技係未仲差過輝

編劇肯出Joe先得㗎，等咗咁耐一直唔肯畀佢出場，咁只可以寫大房同Max，唔通寫農作物和風少咩

印象中女裝部好似試過阿水落去做主管果集
唔知有冇機會再寫一集

記得之前綠水嗰陣話過max其實好壓抑自己 發燒發到103度都堅持去翻學 就算同客喺外國簽約飛機喺第二個city降落都堅持拎份約過去俾個客簽 亦同大小姐一樣唔敢反抗威仔嘅安排 但其實呢啲都係好max單向描述
我覺得其實唔指威仔 二太都係當個仔係母憑子貴嘅工具 成日喺威仔面前話max最近點點點
雖然講出來對於威仔來講都係水皮
就連結婚都一定要max跟隨爸爸安排
根本喺龍家服從就係一個norm
但係我覺得講唔同角色喺家族嘅生存放向都係一個好睇嘅地方 無奈有演技嘅仔女好似得大小姐 所以大房細分偏重都可以理解 長輩級嘅全部好有實力 但要講玩cls基本上得三太同kc

我都想睇 哋職位角色兜亂來多次
點解Annie生咗個樣唔同咗

第二個城市降落果次係威仔為左係tree根面前show off叫Max去美國拿份file俾佢睇

好似係 記錯自對膠

農作物同風少細個有冇跳過舞

唔想想像到果個畫面

唔理粉絲數，只計Anti數，全劇邊個女角最少Anti（包括已退出）？
Icy？

大小姐？

食屎？

肯定唔會啦
三太煩得黎又出奇地好多人受落

頭三位：大小姐, Icy, 清？

似係佢地三個

anita對腳

小便射出界

anita條腿有咖哩雞

喂條友係咁post香討做乜鳩

唔會大才小用，而家的KC做呢樣野幾啱

Anita

見到anita對腳又想打j

回家吧

立flag咁
真係似敗晒成副身家咁

又害9人

屌你老母 max幾時有雄風？
成撚日比人恰Terry

無睇幾集 個主席位點解比左力士

我都唔想再講廢柴同盟呢個設定

Kc爆氣

On9

遮住咗（每日最多服）

KC忍唔住爆廢盟gp d野

傾左單超級大野（準備比人食左成間接龍）
所以依家佢最威

幾時先鋪到大小姐返嚟

KC

編劇做乜 呢排寫到啲人勁撚乞人憎

威仔入左院

我同你老母都係姓吳

kc係佢個年紀黎講都幾fit

玩大陸驚 同偷食吉野家一樣
如果我就算鍾意食吉野家戒唔甩,都唔敢話比人聽啦

依家我高調食吉野家,係連登開post搵同好,幫埋吉野家宣傳
然後屌柒你地班人做覺青,掉撚哂中國製既野未,你地食黃店啲食材都係中國黎

(黎明卿@LIHKG，2020)

搞屎棍爆菊花

何妖

咁谷番冇事都變有事

肝衰竭 食中醫
謀殺

我唔知阿

大龍生咁多病 仲可以成日玩囡

最尾殺個大小姐出黎 捐左
翻黎接公司 完

推

真係得大房係真心對威仔

珍妮二三太無血緣喎

就咁估全家得大小姐一個可以換肝

有錢佬玩女都係想威，你以為真係下下為扑咩

諗起之前有單新聞個媽要換肝，唔捨得佢啲仔女捐，上網求肝

肺炎 食中醫 住隔離病房用自然療法

似專登唔係射隔離咩

KC話驗，其他人唔通唔跟咩

應該係terry
食左9藥勁補

Ma姐輕鬆分身家

所以行最後 唔驗會俾人講

出處？

食過量喎

係喎

血型岩就捐得
不過以後要一直食藥

KC頭先講到姓吳定姓龍嘅問題
有啲機會係KC

大陸今日唔俾打機 大家睇下艦B post嘅連登仔點回應

應該terry 同max 都岩 但得terry 捐

點解龍生咁大獲
佳叔無出現過

佢地咁有錢，無血緣不如搵黑市

個護士

又係黑妹

三太

難得有用

返大陸有錢有肝

Call風少返嚟

Terry同max都得
三太個女唔得

口罩多靚女

咁似大小姐喎

其實係 兄弟重好過仔女

龍璟風囉

留名睇威仔挖肝

大小姐

年紀大？

手足

風少個肝都可能得wor

Max真係廢到嘔

脂肪肝

有脂肪肝

唔知以為龍咁威係冇屋企人

成家都仆街嚟

大房好人黎

疏肝

大房全家正常

又sell溫情

大小姐都係翻唔到黎

使唔使肝呢？

tvb侯活

但大小姐會唔會好似二三太咁啱想terry捐

即刻休撚左二太
屌你閪到

俾着熊家一定齊人驗

護士幾正

Terry 接管威龍公司 一定摺得

講到捐肝咁撚簡單

農作物

屌 大小姐

真係要挖肝

真係大小姐

嘩 屌

估中一半

大房真係屌打其他兩房

見到都反胃

有錢親人

屌

又係辛苦大小姐

實包括00

大龍生唔死都無用

真係真情

威仔快啲表演挖肝

大小姐好慘

龍咁威唔配有大小姐

大龍生真係仆街黎

二房 三房都係仆街黎

Diu大小姐

大龍生正仆街咁撚小氣

好撚偉大

好似係猩猩Honey Ho黎嫁

大龍生真係仆街嚟

削骨還父

呢排d劇情好鬼怪

挖肝

捐肝真係唔難 血型岩就捐得
不過香港唔比買賣 要有親屬關係先比捐
陌生人要輪隊

等睇挖七竅玲瓏心咁挖

屌又係拖住大小姐

嘩屌咁慘瞓地下

威狗都係落地獄算啦

嘩 呢個鏡頭

大小姐勁慘

嘩屌

慘到

屌你老母龍敢威

大小姐好可憐

威仔快啲破產

d演技

dllm大龍生

大小姐世界級

屌龍敢威大仆街

威仔快啲死

唔係咁㗎

呢排啲人設好怪

去番龍家但無左簽約單野?

大小姐慘

威仔仆街到

你陪佢

大小姐對波訓係到都咁大

食屎啦龍咁威

大小姐藏係床下底？

煲底見

睇到有啲想喊大小姐

有咁既老豆

屌你老母個女簡個自已愛既人都可以嬲咁耐
你話送水輝吸毒賭錢都話呀

一人一掌打爆天靈蓋

哈比人

大小姐啲演技

可唔可以唔好再講果兩條臭西
無人想睇

屌又做2條臭雞

主線劇情好睇過瘋狂誤會好多

又係雞姊妹

成個哈比人咁

講的好
短人抵死

成個哈比人

摺龍快啲收皮啦

梗係唔好咁快死，睇住max同jenny敗哂家產先

短人

鄺短抵撚死

乜你咁矮
成個哈比人咁

食屎啦臭雞

抵啦 鄘短

哈比人
Anita唔係高過Venus好多咋

咁應該出Anita

掛鼓先正

角色設定真係太誇張
盲反送水輝都咁樣

肯定鋪緊大小姐返接龍遲早爆返哂出嚟

又做兩條拜金雞

龍敢威唔值得擁有大小姐

鄺b好正
想屌

迎合連登仔

對腳屌打件短人啦

又做嗰兩姊妹

鄺短又同孝仔分左手？

捐有風有後遺症 唔想捐都正常 講到諗都唔使諗就話捐

光時五缺

係咪上集俾阿婆搞到仆街嗰個

主線劇情係比較好睇

除咗高踭鞋咪差唔多

如果睇到龍咁威比雷公吞左間公司一定好心涼

唔係盲反輝輝
係盲反大小姐違背自己意思

咁Venus都高過飛立同技安

紅杏出場

2個既

三個女爭著捐

TVB power

李力祥快來爭阿水

做戲啫勿認真

大小姐真係世界級

正妻真係最好

連仔女都係

同澳門嗰家一樣
都係大房最好

要個啱啱捐完肝嘅人訓地下真係cls

好想睇佐治撚鳩venus

演呢D情感戲都要個人有D演技先得，好似訓係佢隔離果個輝輝就冇呢D演技喇

威仔真係唔值得人可憐
重男輕女，又當自己啲仔女係工具人
大小姐真心對佢好，就覺得佢係有預謀

話時話 四太去咗邊

呢個時候唔見4太

大小姐已經唔係配角級數咁簡單

飛立輸晒
宋短

大家！

熄咗電視未！

算啦，威仔去死啦

翻工？

未

上次咪有人話轉台囉

叻

聽日直線抽擊Venus
好想知邊個編劇寫聽日果集

所以咪做極都係on9仔遇埋啲on9啊叔

99幾時出IU套酒店

咁做好多野都有後遺症
捐肝死亡率有幾%

自從Anita加入呢條線，佐治似俾撚多

三太都唔想俾自己個仔捐㗎

viu狗死返香討

有個成家喺床邊喊到收唔到聲嘅畫面出來

有人輔助冇話唔得 例如大小姐
諗起之前垂簾聽政

如果有一日知道左捐肝果個係大小姐
威仔係咪真係即刻挖翻出來先
把口講到咁口響

冇睇CCTVB 直播好耐
自從孝國線爛咗之後連上網睇返嘅動力都冇。睇到文字就唔想睇，可唔可以俾一集孝國感情（就算唔搞GAY 兄弟情都好呀）真係唔想成日都睇到啲女呀
而家見到嗰兩條女都想嘔，唔該唔好亂塞女俾孝國啦屌

二太講到出曬面 好撚痴線

現實親戚捐肝真係唔少依d問題
所以捐肝前醫生會同你1對1心理輔導
你唔想捐個陣同醫生講 醫生會用其他理由幫你唔洗捐
就好似Terry咁 話你一項指標唔合格

所以我覺得安真係好有天份
佢個種on9真係好自然

佢之前又話針對睇tvb的人不如專心針對廣告商

唔知係未每日任務受到咩打擊

講到出晒面真係好誇
其實威仔當面聽到呢啲唔會覺得心寒㗎咩
一有事個個都第一時間走

就來好似全盛期咁兩集推爆一個po

何乜乜企喺床邊望住人冇得講

大龍生自己都好令人心寒
咩煲配咩蓋

圍撚住張床講成家同個仔唔想捐
未肝衰竭 都爆血管

max雖然想捐 但好心個陣man up啦屌
重唔撚禁住個老母

心寒都要扮住冇嘢先喇
始終而家自己仲訓係醫院
扮冇嘢起碼二房會繼續聽下佢話
有咩都等好翻出院先同二房計數

仆街配仆街，抵死
不過最後嗰幕幾感人

Max個設定上係群腳仔
基本上唔到極點都唔敢反佢老母

佢都唔想下當初大小姐已經聽過佢話嫁左一次政治婚姻
而家婚又離埋
同真愛一齊都唔得

力王的喜好未拍戲囉

#849 醋爸爸
敢威探望力王，發覺力王與家聰的關係較他更為親密，不禁暗生醋意。敢威決意善待力王，以改善父子關係。Jenny見力王得寵，誓要扭轉局面，她獲群姐報訊，得知敢威打探力王的喜好，要讓力王變得更親近他，遂使計離間他們的父子情……天娥為敢威熬煮了名貴補湯，敢威卻要她將剩下的補湯拿給力王。Jenny從中作梗，騙家聰將補湯喝光。敢威得悉後醋意大發，着力王認家聰作父。家聰知遭人陷害，遂找力蓮商量挽救之法……

#850 送禮的學問
壯為頭皮、書蟲與面油提供送禮的建議，改善他們的人際關係。壯發現商機，遂聯同凌凌、城安合力推出代客送禮服務。若水、栢菲與周少洽談生意時遇上阻礙，壯揚言能為她們討好周少，欲藉此打響名堂，拓展客源……若水、栢菲因壯等人的幫忙，成功取得周少的零食代理權。另邊廂，凌凌因為忙於送禮的兼職，未能趕及於限期前向孔教授提交報告。孔教授為人古肅，絕不接受遲交的報告，壯遂暗中調查他，讓凌凌投其所好，希望他回心轉意……

又part time安凌無第二樣野講?? 以前一開波個陣安凌啲集數集集高質

#851 地頭蟲之爭
樹根向池富假裝友好，對他頤指氣使，設法佔其便宜。池富為保武術顧問之職，唯有啞忍。原來樹根得悉池富利用他保職加薪，故對池富還以顏色。樹根變本加厲，池富終於忍無可忍，與他翻臉。樹根與池富在片場針鋒相對，此時戲中飾演反派地頭蟲的演員因檔期問題而要換人，曹總提議改由樹根或池富來飾演，樹根與池富為爭角色互不相讓，曹總遂決定讓他們試鏡，公平競爭。樹根仗着與潮偉的關係而感勝券在握，池富不肯認輸，密謀……

#845 緣分有盡時
#846 劣人驅逐良人
#847 荀工的代價
#848 是友是敵？

畢業銅照係未真係當眾人的畢業禮

阿壯發現商機->安凌壯夾份->失敗->補救
已經數唔到第幾次

愛回家嘅劇情：
蓮輝：輝輝自卑>想做啲成績俾大小姐睇>失敗>大小姐救場/蓮輝鬧交>冇事
大房：舖大小姐返接龍>失敗>兩兄弟傾計
龔水：有嘢發生>冷戰>和好
池富根叔：互鬥>是但一邊贏
大學線：parttime
熊家：誤會劇情/根叔度縮
仲有咩
留名等睇1100集無限loop

有冇黃絲睇緊

(地平線上的魚蛋粉@LIHKG，2019)

超有同感，仲有唔知係咪我英文差，個個睇Netflix我偏偏睇開心速遞

(地平線上的魚蛋粉@LIHKG，2019)

真係要同啲黃絲講，對唔住，我雖然係黃，但罷睇開心速遞我做唔出

(地平線上的魚蛋粉@LIHKG，2019)

然而老母話我仲睇cctvb

(地平線上的魚蛋粉@LIHKG，2019)

真係LOOP 到唔想睇
好地地拍一集安凌都唔得

阿壯啲劇情真係好廢
完全唔係傻強果皮

應該遲啲來

係就快，V不配有孝

鐵Re: rebecca 好八婆>鐵面陳唔想結婚>推遲結婚
孝V: venus 好港女>george 玩鳩venus >孝繼續做兵
譚道德: 講到自己好有道德> 最後反cup 無道德
3e: 唔知乜野劇情，總之好悶

而家十集有九集都係以上果啲野，loop 到2046

如果同潮生同場啲鏡頭點就
可惜兩個未試過

是咁的，老豆老母話八點鐘嗰套係師奶劇，讀大學唔應該睇，更何況係睇liveDLLM依家啲劇情又貼地又好笑，邊撚個話係師奶先睇我有好多同學都有睇啦呢套劇係我唯一娛樂雖然係CCTXB嘅劇但係真係好好睇嘛PK你識條鐵咩

有冇超過一半cm
淨係啲cm數討論度真係好高啊

依家二房佢哋仲有利用價值
但等佢知道雷公要吞咗佢接龍嗰陣就唔知啦
等睇威仔激到爆血管又入多次廠
跟住二房繼續落初戀cafe飲咖啡

孝V：格局已經被Anita打破，但應該更唔合你胃口
譚道德：下次劇透未講到反cup，希望有D唔同
3E：曹總's speech有些進步？

咩你覺得我哋呢班人睇開心速遞講幾句
tbb個戶口會多翻幾蚊
唔討論啲人就唔會知同中共箝制言論有咩分別
套劇係有好多廣告收入但我一間廣告商都冇幫襯過
可以講成間新聞台都唔會執咗新聞台都唔會摺
同我唔會因為你喺度up一句下個禮拜就唔睇一樣
香港人幾時連睇自己想睇嘅嘢都冇自由
(傷心絕育@LIHKG，2019)

一陣KC話因為細個果陣家姐都係咁照顧我，仲呷醋

好煩呀，做乜係咁重po同一段野洗板
停啦好冇

任block㗎喎

應該開定新po都得

支持開多幾個

明顯大家都冇Block，都幾尊重你

Block左

佢真係勁 不得不佩服
點解可以全天候 星期一至日都𥄫實龔水po同主po
每個comment都reply 巴打真心好有耐性

其實block 咗佢就得

好痛

人哋專注連登戰線我哋識咩啊

成個screen都係show blocked user

識返屋企

有半份職人精神
另一半係影印機有量無質

等睇大龍生表演

頂笑左
佢會表演「美人... 美人呀...」

覺得Bonnie會係咩諗法？
冇野嘅，我上次送上門佢都忍到
我上次送上門佢都唔食，原來係唔啱佢胃口

唔中意睇安凌壯 中意睇安凌多啲

經過今晚覺得Jenny其實都幾愛龍家
首先綠帽要捐肝 佢都好擔心
其次係威仔就死 佢都同Max講：可能會搵到其他肝呢

如果呢下威仔死咗 接龍正式屬於二房
但睇得出Jenny始終都唔想佢老爺有事

其實我覺得拜金家族線好正喎, Anita宜個角色演得好到肉, 拜金港女宜個設定亦都好貼地, 算係發揮得好好, 唔係剩係屈係尋寶圖得一兩句對白咁悶, 算係一條全新線, 貫穿大學同公司線

你認真？
我唔覺得Jenny愛龍家囉
佢最多係唔黑心，希望威仔會好翻姐
「可能會搵到其他肝」這句只係用來說服Max唔去捐肝

其實真係幾正,
不過有時覺得Anita講對白好用力 唔夠自然

真, 希望發揮機會多左會改善

暫時拜金家族係有新鮮感嘅
啲人屌多數都係因為價值觀嘅問題
同埋睇Venus啲港女嘢睇到煩

話說依家深夜重播高朋滿座,
我好奇就維基睇吓有邊個編劇,
發現國華總理係其中一個,
而林監製嗰陣係編導

之後再睇睇吓發現國華總理連01年嘅皆大歡喜都有份,
而當時其中一個PA係依家嘅林監製

可兒同黃秀清越來越耐冇出
唔想佢地走

睇返尋晚個集
見到個肥jenny忍唔住屌左出聲
屌個劇肥野

林建祥真情都係PA

國華總理係未人工高過監製的老屎忽

叫珍妮福晉食屎

可能我諗多咗啦
威仔始終對佢黎講只係個廢老

呢排啲題材好似越嚟越窄
啲線黎黎去去都係嗰啲
呢個幾星期2集根富 2集貪慕虛榮兩姊妹 2集龍家 大佬睇到又悶又想嘔
呢排冇乜野做睇返以前嗰啲發現真係好好笑 啲內容又寫得好半個鐘好快就過
大佬班編劇係咪江郎才盡
好心tvb唔好死都要做足七集啦

仲要尋晚呢集睇到勁嬲
成個龍家自私精捐肝俾個老豆都推黎推去
龍敢威又正仆街對個女咁
睇到好嬲反撚哂白眼

或者係疫情令拍攝要集中？

上次守護天使嗰集
都講左terry領導才能係在於招聚有能力既人幫佢服務

大小姐, Icy, 長遠仲有開掛大神飛立仔

而且佢仲可以容納到Max，呢點仲好過大小姐

美中不足係冇左門當戶對的阿清外家

Terry仲有特別技能
買六合彩必中頭獎
幸運值勁過所有兄弟姊妹

金城安其實可以試下向電影界發展，挑戰唔同戲路 咁有料，唔走浪費人才啊

覺得愛max多過愛龍家
或者唔想自己有事
max要做手術可能有後遺症
始終依家沉咗船都唔會想老公有事
應該想威仔快啲死佢可以unun腳多啲

所以anita扑過去啊joe嗰次叫做有啲cls成份
同埋阿婆收兵都幾搞笑
啲人都係唔係佢繼續恰啊孝啫
但我覺得如果係寫佢娘娘沉船都幾正嘅
如果演員carry到嘅話

我唔鐘意睇Venus,覺得佢好煩好pk.
反而Anita我覺得幾得意。可能一個有男朋友有個無嘅原因。另外，好期待王國撚反佢地轉頭

二太話如果自己嘅肝適合一定會捐 真定假?
死都願意 捐肝點會假

所以大龍生對二太而言重唔重要? 重要
Max對二太而言重唔重要? 重要
大龍生同Max對二太而言邊個重要啲? Max
二房冇親情咩
有 只係唔係對住大龍生
二太同Max之間 Max同Jenny之間 甚至Jenny同二太之間
個仔十月懷胎生出來 個仔真心孝順佢 個仔試過為咗自己不惜頂撞大龍生
Jenny再恨奶奶日日迫佢生仔 二太跳老舞比大龍生羞辱Jenny都會睇唔過眼為咗奶奶報復大龍生
大龍生為二太做過咩? 金銀珠寶? 珍饈百味? 上電視? 出席宴會?
呢啲龍力蓮身為龍家大小姐時候一樣可以享受 點解佢不惜放棄一切離開龍家?

我對二房係恨鐵不成鋼 愛又唔愛唔起 恨又恨唔起
做反派 要擺出個奸角款
你蠢到當住大龍生面話唔捨得個仔捐肝 真係tvb爭產戲史上最蠢反派
答應住先 之後收買醫生又好 私下買肝又好 搞到自己身體唔適合捐肝都好
都冇可能當住個未死嘅一家之主話唔肯捐肝
與其話二房自私小人 不如話佢地只係襯托大房而存在嘅小丑
對我黎講龍家唯一奸角只有大龍生
大龍生咁嘅人居然每個仔女都願意為佢捐肝 真係唔知邊到積翻黎嘅福

問心 將龍力蓮一直以來龍家受過嘅遭遇放上連登
計到盡有10%大愛左膠 起碼有90%網友都認為呢個老豆唔抵捐肝 死咗未當從來冇呢個老豆
如果之後大龍生洗白 向大小姐認錯 接受蓮輝 一家團聚 皆大歡喜我唔會意外 因為呢套係處境喜劇
但放諸現實 大龍生唔會識感恩 只會覺得應份 繼續當仔女係工具 繼續跳草裙舞玩佢三房平衡嘅爭產把戲
最後大小姐可能唔知邊一年邊一月傷口感染併發症死咗 大龍生已經唔記得呢個女 自己兒孫滿堂快活過神仙
大小姐孝唔孝順? 孝順 蠢唔蠢? 蠢
捐肝只換來最後哀莫大於心死嘅表情

最同意你講呢句
加上二房自身啲劇情悶又冇乜作為
我基本上完全對二房唔抱有任何希望

反而三房真係大有作為
三房本身少寫 好多設定仍然可以任編劇寫
而且三房又唔需要學你話齋襯托大房存在
如果編劇肯解鎖Joe三房應該會好睇

本來四房都應該好睇
但昨日Mia連人都唔見真係唔知編劇想點
上次美人心計又無啦啦cut左

之前有單新聞係個阿媽唔捨得啲仔女捐肝，於是上網求肝，畀網民鬧爆
二太三太嘅反應先係正常父母嘅反應

通常都係父母覺得自己年紀大擺唔耐，唔想仔女為自己捱一刀，仔女堅持要捐肝
但大龍生連少少關心仔女捐肝之後可能有咩後遺症都無，知道二房唔肯捐之後第一時間係打Joe主意，仔女喺佢眼中好似只係器官載體，就更加覺得大龍生唔值得

二三房無錯，一個分三份嘅老公點都無同自己血脈相連嘅仔女親

我也覺得二房像小丑，遇到咩事都七情上面直接表達出嚟。
其實龍家主線唔係咩搞笑爭產，而係大龍生係背後睇住一班人做馬騮戲，邊個氹到佢開心邊個就可以掌權一陣，實際權力依然一直係佢手上無放過出嚟。
大龍生呢啲人下世都唔會被所謂嘅感情影響到。

坦白講，大小姐一開始出走，我真係以為佢攞住八千萬係可以自立門戶，唔使受任何人嘅影響。如果驚大龍生勢力影響，咪最多唔係香港投資，世界咁大，大把地方可以發圍。
點知安排佢被Max同大龍生呃。我唔知編劇係點諗？可能想大小姐呢個角色馬死落地行？貼地啲？
但龍力蓮呢個角色咁一開始嗰魅力點係自信有能力嘅女強人，就算因為大龍生重男輕女，受到不公平的待遇，依然係充滿自信唔服輸。
結果編劇安排佢輸畀佢重男輕女嘅爸爸，要佢接受現實，屈係間好爸bar，埋沒佢才能，叫佢做蓮姐，要佢去燒串燒。
結果龍力蓮呢個角色嘅閃光點隨住出走嘅時間越長越發見唔到。

之前借大龍生本金賺錢個次仲好笑，原來出走時口口聲聲話唔靠龍家嘅大小姐，到最後都要用大龍生嘅錢先可以贏。
編劇唔好打算同我哋講，係憑大小姐能力自己賺，全世界嘅人都知道冇本金根本落場機會都冇。編劇咁寫法，我只覺得大小姐離唔開大龍生。
再之後大小姐陪住送水輝一齊折墮落去。
點解要對一個寄託著觀眾幻想嘅角色咁殘忍？
觀眾係覺得佢勁先有底氣鬧人，幻想佢可以靠自己成接龍接班人，唔使受男人氣，可以一直充滿自信做自己。
大家一直係期待大小姐以自己能力打破大龍生重男輕女嘅觀念，而唔係捐肝去感動一個老頑固。
大佬應該講現實嘅時候你哋唔講現實(e.g.送水輝賣精)，唔應該講現實嗰段就係咁講現實，你哋不如睇返之前嘅集數，真係好惡頂。

突然醒起接龍排球隊
唔知呢條線有冇機會翻生

認同
我覺得阿清老豆唔會貪龍家嘅身家
另外以Terry同阿清嘅破壞力
越想跣佢哋就越會招報應
上次大陳酒店火燭就係最好例子
真係好掛住阿清
無咗阿清，大小姐又唔係接龍
攪到Terry戲份少咗

我期望接龍水運會多啲

「個肝爸爸有份比我架嘛 我未當物歸原主囉」
呢句有毒心靈雞湯對白居然出現兩次
究竟編劇有幾迂腐先去玩削骨還父削肉還母
嚴格黎講大龍生淨係射咗督精出黎
由胚胎發育到器官形成都係大龍太肚皮受嘅苦

其實二房令接龍陷入危機 大小姐做救世主拯救接龍 已經名正言順比大小姐回歸接龍
唔知編劇又發咩神經玩埋啲過氣真情橋捐肝
今集道德綁架班仔女 下集道德綁架大龍生

除非編劇夠膽要大龍生表演挖肝
即刻昇華做神劇本
如果唔係真係想像唔到捐肝患難見真情嘅橋段2020年仲睇到

Agger 上次簽約單野唔知係咪舖緊
驚編劇又寫到大小姐好蠢
原來係誤會 之後仲要比二房笑返轉頭

我自己估計係編劇唔夠信心，佢哋寫嘅大龍生太過冷漠無情，驚大小姐淨係救返啲股票唔夠有力說服人，大龍生會接受佢同送水輝。
送水輝之前做伴遊，要大龍生放下成見同面子接受佢做女婿，單靠救公司係勉強咗啲。
要先道德綁架大龍生，先可能有機會打破困難，以感情牌打感情牌。
如果只係救公司，大龍生分分鐘只接受大小姐一個人返公司，死都唔畀蓮輝結婚。

冇左阿清之後Terry唔係去同人相親就係同威仔父子情
阿清

其實都未必關事
捐肝都係大小姐自己捐唔關阿輝事
以威仔咁撚頑固的性格來講
我唔覺得動之以情/道德綁架會令佢接受蓮輝

佢呢啲人唔受下教訓係唔會開竅
既然開左個頭，我覺得今次雷公點都要成功冼低威仔
佢條仆街要落過難先會有機會醒
佢一夜之間冇曬錢冇曬權，之後被班所謂屋企人拋棄，先至會知道大小姐的感受

事實上
要威仔自己想通然後接受大小姐係冇可能
最好就係威仔落難而大小姐掌權，迫條老嘢唔接受唔得
過程入面先再動之以情
咁先至有機會改變佢根深蒂固的垃圾想法

既然編劇都參考哪吒削骨還父削肉還母，不如參考埋比肝挖心，等大龍生表演挖肝
封神榜都有一段千金小姐出走嘅故事：黃顏為咗三眼仔同黃飛虎堂前三擊掌脱離父女關係，直到劇終黃飛虎都無認過一句錯，黃顏亦都無後悔過跟住三眼仔捱苦

唔係身上流住呢個男人嘅血，呢個男人就佩得上為父親
其實大小姐咁多年嚟享受過幾多父愛？連一次兒童節都未過過
等同一個拋棄你幾十年嘅男人，突然出現喺你面前話我係你親生爸爸，如果你唔捐肝畀我就係大逆不道
分別只係編劇唔敢將大龍生寫咁黑，而將血脈相連呢個枷鎖套落大小姐到，等大小姐心甘命抵去捐肝
匿喺床底嘅大小姐聽到大龍生嘅真心話應該要醒覺，知道自己已盡兒女責任，以後同大龍生各不相欠，唔好再難為自己，如果因為捐肝去感動大龍生，個故事比封神榜仲老土

今集二三房唔肯捐肝畀大龍生我一啲無心痛大龍生，但之前Philip仔對住大小姐衝口而出話你都唔係我媽咪反而令我好心痛
編劇轉個方向寫大小姐喺宋家搵翻佢喺龍家從來未有嘅親情，好過要大小姐對住大龍生自作多情，畀個良心佢當狗肺，或者格硬洗白大龍生
Philip仔雖然唔係親生，但Philip仔都係感受到母愛先會真心叫佢一句Linda媽咪，呢段無血緣關係嘅親情絕對可以寫得感動過龍家

可能由送水輝代大小姐出面屌柒大龍生啩
雖然我好懷疑送水輝對住大龍生有冇咁嘅魄力
如果唔係真係想像唔到點解要加插一段捐肝戲
見真情重播 開心速遞復刻真情當宣傳?
上晝又真情 夜晚又真情 真情主宰嘅電視台
就算開心速遞超越到真情集數
都應該超越唔到真情嘅影響力

好識做人，但會啊會太誇張咗啲

你咁講一講我記憶好似返嚟
印象中真情入面好似真係有捐器官情節
然後去維基查
原來真情都係捐肝
大概想改名做愛真情．開心速遞

其實呢排啲劇情真係幾老土吓
好耐冇睇過一集睇完有覺得驚豔嘅感覺了
下星期阿May出場又係啲勁老土嘅橋段，有種唔知為乜嘅感覺

不知情下教前度追男/女友真係勁老土
即管睇下編劇有咩料到

細個睇阿琴死喊到仆街
開心速遞某程度仲老土過真情
因為唔敢真係寫捐肝併發症或者大小姐同大龍生恩斷義絕
只會寫道德綁架嘅大團圓故事

連續兩晚呂正清

阿孝買Chanel買到熟

臭雞

人體素描

個微波爐放係雪櫃上面，佢兩個咁矮點用

Anita真係想星佢兩把

結果阿婆都拎到電話

兩個愈寫愈恐怖

梁茵對腳

安妮坦隻腳 un極都冇肥肉 fit到

送袋紀念日

群姐連呢啲風都收到

JUDY 幾時同威龍潘金蓮有線???

好撚憎睇呢條臭西港女
集集都講佢地點坤d男仔點溝有錢仔
真係睇到好厭

Judy keep得好太多

群姐係咪全港最大情報組織

好撚蠢呢個呀孝

佐治豬

佐治有時好優雅

真係成個哈比人咁

大學可以咁free 乜都唔洗做

judy 好撚正

呢d劇情仲要loop幾多次
永遠都係george發現

我miss左d 咩???

Sm

29歲

如果真係變態，咁Anita咪即係推個妹去死

小矮人

Judy眼皮割到眼珠就來跌出黎

睇撚到好嬲， 條女狂出釣金龜 佢重日日送手袋

有冇人知點解編劇可以用輕鬆氣氛去寫條女去勾女？
依家短人算唔算偷食？

鄺潔盈睇相都幾好
睇片真係

最撚嬲係繼續呃住呀孝
短人幾時先有報應

短到閪咁

李力祥(腳膠)

憎女仔有腳毛？

哈比人鄺短

咁要搵阿水

香港人真係個個都食左防腐劑

抱起黎扑 未仲過癮

羞辱呢d拜金臭g

Anita 26歲

矮

頭先個角度係咪專登影到Venus再矮啲

平視睇唔到頭頂

茵B 腳

講事實

sm你地d貪錢咪又係衝

咁佢都係講事實
Anita咁mean

d牙

Anita熟到似三十幾

真人計 講女既
安妮坦正
定
短人正

鄺短盈真係好樣衰

其實似26

矮多2cm

今日無洗版?

斯善怕惡，夠膽向李力祥報仇？

呢兩個女人好乞人憎
自己做錯事仲去玩George

anita

此女只應天上有

厚粉

佢家姐都臭西喇
又拜金又港女
成日推個妹去死
又要同個妹爭仔
好想睇佢俾男人飛
至on9係次次出親佢果集都講佢如何呃男人錢
睇到好憎佢

個男係邊個。個樣好撚賤

鄺短個樣好似變到有少少怪

surely Anita la

對眼假到好似公仔咁有d恐怖

女仔矮驚閪咩，喊乜柒呀，太高就話驚嫁唔出其實都唔會，可以嫁鬼佬，大把有錢佬都矮啦，有個閪就有男人要

男仔矮就慘，一定要千方百計搵錢，阿孝雖然矮仔但好彩都靚仔

D牙

串到隻矮鄺應一應 哈比人

胡杏兒

何依婷對眼仲恐怖

矮到145就有問題囉

我都想要安妮坦
整體真係好正 樣樣野岩岩好 係淫左d

Anita個樣老積

有掛但諗唔到翻生來做咩
可能就係想寫frd班女人

有咩問題？

屌你老母快撚d死啦呢兩條女，偷食拜金，仲想玩番人轉頭，不如下集比車撞撚死佢地算撚數啦屌你老母編劇個臭閪

可唔可以寫(唔關Venus事既)孝國線

安妮坦真係成熟又得淫賤又得少女又得

阿國

想星佢一巴

樣衰到爆
同沈卓盈一樣
做啲臭雞角色就啱

條鏈伏線明顯到咁

以為屎

正仆街黎架wo

阿孝都應該收皮喇
條女咁港女又貪錢係男人就大巴大巴剪巴佢喇

諗起之前安仔幫Bonnie收衫俾人屈
呃佐治入廁所做乜

咁細波就咪跳

呢條線真係好難睇

George 一定Hehe 成日幫阿孝

健康的彈彈波

沈大師公認靚港女

Judy 27歲咋，大過Anita 一年

點解佐治會同Anita 咁fd
仲話上就上佢屋企

都唔細

支持

又寫到佐治智商下降？

Anita 用淫賤嘅肉體補償啦

Anita本身都係仆街一個黎
依家更加

兩姊妹間屋冇相嘅咩？

亂咁入女仔屋大搖大擺

阿孝知條女咁玩佢兄弟 會有咩反應

Cup手波

Gay㗎嘛驚咩

停啦屌呢條線，不斷折磨george有咩意思?
愛回家唔應該係咁呀下話

一男一女同安妮坦一間屋，點忍

強上

Anita以前做倫敦金金融雞㗎，當然老積
真人以前呃唔少毒男

會精蟲上腦死攬venus

茵b

如果條女咁玩佢兄弟佢都覺得係兄弟錯唔該死撚左佢

Gay

我睇到好攰

智力上線

我個名

入埋房喇！

咁既情形邊可能唔姦anita

真人？

肉償未

呢個先係佐治

姐妹井啦

仲問咁多 肉償啦

終於有返正常的智商

就地正法

比我實推佢落床

佐治好嘢

今次仲即場 食返劑

上埋床

仲度身高

幾好睇，希望繼續拍依條線，有啲新意都好

笑
手度高度

佐治mean撚到

佐治唔好再理d老女人啦

臭嘅 不了

真係好淫

其實我覺得幾好睇

中出佢啦

咁都擺到入口

你隻池子孝

she deserve better

佢哋夾埋令短人離開阿孝咪得

she deser badter

你嘅池子孝

可唔可以傢阿孝係門外聽到仍地講野

侵入者

佐治只要阿孝

可唔可以傢阿孝係門外聽到佢地講野

點解coffee手足今日唔cap圖？
珍藏唔分享定已經打緊飛機？

屌你老母仆街死喇兩姊妹
你兩個好有料咩
叫你個妹飛左條仔去囉
做埋d小動作玩9人有咩意思

錄音咪得

食咗venus咪得囉

Anita好似有少少料

低抄

個鏡頭真係影到佢好矮

好嘔呀

G

屌真係好矮

睇到火都黎

咁佢真係喎

有無加長版

合作

所以我有另一份工做金融嘅，係支援我生活，如果我剩係靠TVB份人工係生活唔到囉。

呢啲花花公子正常都淨係食啦
同你過人世咩

港女明句

比阿孝知道肯定無兄弟做

富二代聯會

王國: 我咪係富二代

問多次 點解可以用咁輕鬆氣氛去寫臭雞去勾佬？
係咪因該社會價值觀開放左好多？

George係第幾位

Anita準備溝佐治

雞

睇死條臭西anita遲d會溝佐治因為佢有錢

Anita下個目標就係佐治

source?

係某d人權力大左好多

G wong本身都係有錢仔

左治幾靚仔

Venus仲同緊孝一齊？

佐治邊有錢

老女人唔好搞佐治豬啊

俾Anita知道佐治係富二代聯會會唔會又想呃佢錢

真, 上次見佢坐楊明大脾, 完全唔明邊忽靚, 衰D 講句, 接近醜嘅級數

好撚gay

莫仇啊！！

安仔失戀了💔

佐治富二代個設定有排玩

又仇0

佐治本身應該都係有錢仔
之前讀醫 讀得醫科本身都應該係有啲錢咁上下

你話吊金龜都話
依家係偷食wo 真係當呀孝完全冇到

真愛

+1

Av劇情

廢安個老公豬比妖女勾走

anita真係正撚到

SAMPLE

點解 d男 全部都有Hehe 傾向

點解豬0俾人搞要搵媽咪幫

又凌仇又安善
聽日

Gay 情公開

咁即係平時影高左

中七畢業，做金融

呢個係電子妓女都包裝到女權實踐者既年代

其實寫成venus貪錢無下限咁
孝V真係仲有將來咩

何依婷都醜仲有邊個靚

同做 G 有乜分別？

佐治有講過係有錢？

佐治同Anita合作關係好喇
佐治豬係3E㗎

Anita係愛回家根本做返佢自己，唔使演技

反而想睇大家姐對anita

btw 李莫仇多咗兩條𡃁

一路有暗示過
去得英國讀醫都唔會窮得去邊喇

3e同曹總

3G or 孝國

Why not both

00

寫得好嘅冇壞嘅

26歲的梁茵係第26期無綫電視藝員訓練班的學員，她畢業於粉嶺官立中學（中六）。2016年開始在處境劇《愛·回家》裡飾演瑜伽中心職員「李淇（Kay）」而漸為觀眾認識，2017年再度參演《愛·回家之開心速遞》，憑「威龍潘金蓮」江慧喬（Anita）一角受到不少觀眾注目。2019年，她與健身教練 So Cheuk 合作經營健身室；現時除了當演員，也任職金融從業！

真係一D 都唔靚

擔凳 同埋咁慳啲位

Bonnie同anita 都靚過佢

兩集都好一般
昨晚純粹最後一幕大小姐carry

姐妹遍布港九新界

今集寫佢哋我覺得ok嘅
尋晚幾房心態都有寫
係最後老套啫

唔知1500夠唔夠呢

先year 1玩下先啦

人地釣到金龜啦，雜誌寫係金融才俊，可能都係做倫敦金

今日仲衰過昨日喎...
除左李力祥笑Venus之外其他平平無奇

其實編審話過好多集數都係大家傾完再抽一位編劇寫，捐肝咁大件事肯定有下文我又唔覺得係新編劇一個人決定嘅事

今集算係咁
但AV兩姊妹可能要再進修下演技
佢哋有啲位好有中學生話劇feel

呀考係year1
國豬安應該year4

捐肝係大小姐返接龍主線啦

an G線好睇喎
（3g線浪費左佐治）

好期待
希望編劇唔好又寫過火左

Venus都算ok,
但Anita講對白好用力 太誇張 冇高低起伏,
以前對白少問題唔大,
但好似依集咁就聽到有啲攰

好似話新搬過來 之前分開住

同埋Anita好似每講一句嘢都要郁一郁個身咁

岩岩先睇
見到佢兩個熄左佢算
浪費時間
集集都講佢地貪錢

佢一直喺尋寶圖俾我既印象都係好浮誇

佢一講一段長少少嘅對白就出事
仲有最後一幕佢演得唔夠George好
個勢明顯比下去

之前都有話過帶venus去富二代聯會
係咪fun君club啲frd

我以前都嫌佐治唔夠自然,
但佢進步得超級快,
希望Anita都學吓佢改善吓

全部都黑框眼鏡

粉官

寫佢哋合作幾好啊 普通啦

如果阿孝醒覺飛Venus會好睇啲
分手都可以好好睇
就好似孝心最尾果集就係成條線最好睇果集
Venus要失去過先知搵一個真心對自己好嘅人好難
所謂的荀盤玩厭佢之後只會一腳飛起佢

監製比機會佢地係好 一星期7集比其他演員發揮下
但av姊妹花 連續兩星期有主線太多
一集試下先 好反應再加仲好
好似IT三子咁

佐治真係越睇越順眼

其實有啲cp一開始我自己已經預佢哋冇將來,
純粹當係一個過渡/撞吓睇吓有冇咩其他嘢爆到出嚟,
孝V同鐵碧就係依種

這排好多tree根和池富
職場線越來越少

華洋
出過兩次主線之後得翻過場

最直接了當係錄anita音
或者接近anita之後蒐集venus綠帽證據
如果阿孝咁都唔信不如放棄
除非捉姦在床 如果唔係就算阿孝見到venus拖住另一條仔都只會自我安慰條仔咁後生就柏金遜 venus連個唔識嘅陌生人都扶住過馬路真係小天使
老實講你幫venus溝過第個 到時阿孝發現真係跳落黃河都洗唔清 幫條女比兄弟綠帽戴?
到時係就係孝v分手 但孝國都冇兄弟做
阿孝咁死蠢又咁死心 只會覺得係george釣魚執法有心人裝冇心人
唯一解釋就係要延續孝國av線 冇戲搵戲做

我覺得anita冇venus咁臭雞
anita目標明確 唔係有錢人唔入佢法眼 平時收下兵做阿四都係明買明賣 冇呃人感情 至少唔會以女朋友身份拖住另一條仔騎牛搵馬
所以我唔覺得上集venus 聽到阿孝把聲懸崖勒馬顯得佢比anita有感情
只係罪惡感令佢冇mood繼續 你打飛機老母突然開門都洩咗道氣啦
如果阿孝冇出現過venus已經野戰中
呢啲又要做雞又要攞貞節牌坊嘅女人先最cheap

我感覺依pair係意外嚟,
一開始冇打算認真長寫 但出奇地觀眾又幾受落

其實寫Venus貪錢咪算囉，點解又要寫到佢畀綠帽阿孝戴，寫到咁之後點洗白都唔掂喎

呢pair冇咩可以主線 過下場幾好笑

我幾鍾意睇
遲啲婚姻訓練營應該其中一pair有佢地

如果咁都洗白Venus應該仲衰過當初洗白Bonnie

應該會好cls

華洋我想知佢地點突破關口進入下一壘
起碼兩情相悅 唔似鐵re逼良為娼

又多兩件？
李莫愁得兩個徒弟，今次仲可以叫咩名

依pair我都幾ok㗎,
個配搭幾新鮮,
唔駛話好似其他主角寫得咁深入,
間唔鐘有主線純粹笑吓都唔錯

超級高難度喎！
同阿孝拍緊拖仲收人禮物、同男人出街
今日仲衰啲直接送上門。
Venus而家係呃人錢同感情，外加送阿孝幾頂綠帽。

依家俊華食住藥同洋洋拍拖
要扑野嗰陣究竟啪幾多粒

無㗎喇
Venus而家無論洗唔洗白都唔掂
阿孝而家都被佢拖累緊
啲人鬧完Venus之後就開始鬧埋阿孝

George anita
Venus孝

你確定佢地扑到？
我想知道楊洋會點面對呢個問題

扮阿婆襯返華華

小心AV外婆出手

Venus同姦夫發乎姣止乎禮，係一個好的娘娘

孝喺venus心目中好明顯有特別位置
係佢自己呃自己話咩畀甜頭派糧
好快佢就發現自己係真心鍾意阿孝
追李公子只係妙婆anita灌輸畀佢嘅諗法

我覺得Anita仲衰，因為佢為錢完全唔會覺得呃人有錯同埋佢之前幫Jenny又搞過好多呃人既生意

有冇人記得當初Anita玩KC

不枉我咁鍾意林淑敏同大小姐

睇返，飛蛙襲擊佐治果場可以cls些

Anita似乎係一個麻甩仔嘅靈魂困於個淫女Body，所以好感度高D

阿孝事小，Anita知道佐治係富二代聯會會員，一定長期馬住佢
但係俾阿孝知道佐治咁樣同人夾計，可能會決裂

呢兩個好樣衰 由其隻金融雞 個角色完全為佢度身訂造 講到好鍾意做戲 其實咪又係為份虛榮感 明星好巴閉呀嘛 又可以方便釣金龜

聽日果集應該幾好睇

大家姐都回歸

我個人對Anita(角色)其實...幾微妙
平日群戲角色定位清晰
但做主線演技唔會令觀眾鐘意佢

完全醒唔起佐治係富二代
講真GTa 真係有得稔
Anita可以慢慢沉佢船 加上佢係富二代 成件事都合理
一定好睇過池子考短人

不了
佐治和Anita合作互利互惠就ok
cp線來講佐治同3E match啲

3E同Anita啲戲都...

但感覺3G可以救返3E
但AG救唔到Anita

其實Anita唔需要用個 救 字
3E就話因為熊家主角，加上大部分線都唔掂先要救佢姐
Anita本身就係尋寶圖配角
而家加AV兩姊妹和佐治線俾佢直程係升佢上位添喇

劇本係咪越來越hea 呢頭廢柴同盟 個頭其他集數好似唔識 平行時空咁

以劇情黎講佢沉邊個船都得英進 龜縮 terry joe差別都唔大
更加唔想Anita咁既性格真係順到佢意搵到有錢又好既男仔

Omg 00露咗一點

3e咁嘅性格夠憑咩可以搵到順佢意嘅男仔？
唔好唔記得佢點樣對阿孝同佐治
起碼Anita真小人擺明車馬睇錢好過3e偽小人hurt完人話我無心㗎
利申講真3g定佐an都冇所謂 編劇編得好睇就得
唔好一有少少佐an情節就要趕盡殺絕唔比人睇咁 成個開心速遞圍住你轉？

我何德何能趕盡殺絕而家唔係得我唔欣賞AV一家既性格喎
不如我問返你，咁多性格唔好既角色，之前Bonnie，到前幾集Rebecca，有邊個唔係俾人屌到上天花板？我已經冇好情緒化咁屌個角色臭雞閪女人，純粹講我點解唔鐘意佢呢個角色搵到有錢仔，咁都叫趕盡殺絕？
一係佢好似Jenny咁，老公係個廢柴，而且做壞事會有報應反效果
一係好似Mandy咁，本身都係想釣金龜，但最後搵到個完全唔同既男人
如果唔係好難令人欣賞佢呢個角色

其實想再睇Anita曹總

偽小人即係點

打錯字 係偽君子先啱

反而覺得依家編劇係想兩條線試水溫 或者想舖Anita同3e爭George
其實我幾鍾意AG線 雖然之前俾佢哋老點 但覺得George久違哋智商回升 呢啲感覺大學線啲鳩劇情俾唔到佢嘅發揮
尤其是推開門踢爆Anita佢哋嗰陣真係好charm
Anita一係真沉船唔再收兵 一係嫁入豪門俾人恰
呢啲全憑編劇去寫
利伸對av姐妹花冇咩負面觀感 編劇舖得好照睇
依家暫時來講覺得幾好

大把集數都有啦

果然忠實fans 我淨係見到肚臍

00豬好正

我始終鐘意睇孝國，就算只係兄弟情都好好睇，兩個人拍檔起嚟有默契有火花，佢哋扮基嗰陣嘅集數真係好正好笑仲要有意義。
嗰陣既阿孝人設比孝V嘅死蠢孝好大概一百倍，孝順有毅力有義氣，仲有少少小聰明。
我唔係求孝國要係埋一齊，只不過覺得Venus配唔起阿孝。

係

佢一舉一動我都會留意
希望今集質素唔會令觀眾失望

之前mandy咪寫過差唔多嘅嘢

有咩
Mandy好似由始至終都對博士一條心喎
大小姐不斷介紹啲富二代俾佢都唔睬人

有朱凌嘅集數先見到你

Anita為左得到風少，撮合3G

搵風扇吹

係黑科技催眠器黎架

好奇今集係老編劇定後生編劇寫

好想係可兒寫
少少鹹多多趣嘅感覺

越來越唔樂觀

其實阿孝真係唔蠢
只係佢對住佢愛嘅人智商急降

厡本呢套戲都有幾個醒嘅人
例如大小姐，工業
而家都無乜場口俾佢哋發揮

睇到有啲抆

尋晚直到George出場先唔悶
所以Anita 同3e嘅演技都係咁渣
不過Anita人設得意啲有發揮啲
可以睇AG鬥智鬥力
相反，3G都應該係George點醒/拯救3e
然後3e用溫情及天真毅力感動George
都會幾悶吓

凌仇情侶裝

同意
AG線兩個都奸奸地先有啲睇頭
3G線3e開善良温情mode完全襯唔到佐治完本奸奸地既性格，一尾數提點有咩好睇浪費埋佐治
同埋3G線已經寫到斷左尾
相信編劇都唔會了返出黎寫

仲有大家姐
希望今晚睇到佢智破莫仇

好懷疑Anita嘅「智」
以前嘅Anita夠料做黑化Terry嘅秘書
而家嘅Anita好似變翻做膚淺拜金港女

【阿蟹有火】呂慧儀疑不滿拍劇屢被採訪 娛樂新聞主播被窒無癮離廠

大家姐都係半桶水，驚00俾佢地搞到痴左

唔使攻擊佢住 睇翻內文係個主持唔啱在先
應該係貼條link出來想攻擊人但自己都冇睇清楚

莫仇咁多頭皮嘅

今晚咁激係時候開定新po

我都有mon吓post㗎

期待

啲白色嘢係唔係00㗎？

連續三晚呂正清

把聲

又人地男朋友xxxxx

把聲好熟

E.....

痴心一片

菜菜

仇仇

頭皮做乜鳩

好想玩

3隻貓

落藥

995 推埋佢

cls好變態

996

998

999